班黑狗成日鳩拉，我要爆啦

係集會既時候，既然班狗係咪都鳩拉
假設有一萬人一齊圍住百幾隻狗大叫拉我丫屌你老母，而又一直行前，而唔係雞飛狗走

班狗應該要點應對？
拉百幾人
定係拉一萬人
定係撤退
定係開槍射殺

好撚嬲呀， 聽日罷工先， ok,

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

啤梨哥

描頭開槍

會亂射胡椒噴霧

射兩粒tg幾萬人調頭逃跑
未見過呢個畫面?